<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pages>
  <page id="0">
    <title>Título da páginaxx de dosi testes</title>
    <slug>título_da_páginaxx_de_dosi_testes</slug>
    <author>0</author>
    <date>2016-08-20 04:32:56</date>
    <date_update>2016-08-20 04:32:56</date_update>
    <content>&lt;p&gt;123456789&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;para sempre&lt;/p&gt;</content>
  </page>
  <page id="1">
    <title>Testando222 os testes</title>
    <author>0</author>
    <content>&lt;p&gt;testeeeee mais testes&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;testes&lt;/p&gt;</content>
    <slug>testando222_os_testes</slug>
    <date>2016-08-20 04:33:08</date>
    <date_update>2016-08-20 04:33:08</date_update>
  </page>
  <page id="2">
    <title>Titulo da pagina2222xxxx xxx</title>
    <author>0</author>
    <content>&lt;p&gt;teste&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;teste&lt;/p&gt;</content>
    <slug>titulo_da_pagina2222xxxx_xxx</slug>
    <date>2016-08-20 04:33:19</date>
    <date_update>2016-08-20 04:33:19</date_update>
  </page>
  <page id="3">
    <title>ttttttttttttttttttttt</title>
    <author>0</author>
    <content>&lt;p&gt;teste&lt;/p&gt;</content>
    <slug>ttttttttttttttttttttt</slug>
    <date>2016-08-18 02:08:11</date>
    <date_update>2016-08-18 02:08:11</date_update>
  </page>
  <page id="4">
    <title>teseeee</title>
    <author>0</author>
    <content>&lt;p&gt;teste111&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;vida&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;casa&lt;/p&gt;</content>
    <slug>teseeee</slug>
    <date>2016-08-18 02:08:28</date>
    <date_update>2016-08-18 02:08:28</date_update>
  </page>
  <page id="5">
    <title>eeeeeeeeeeeeeeeeee</title>
    <author>0</author>
    <content>&lt;p&gt;Por sua vez, os resultados das análises morfométricas demonstraram que a bacia do rio Pesqueiro apresenta padrão de drenagem dendrítico, com alto grau de ramificação (sexta ordem). A forma de pera da bacia é o principal fator que lhe confere um reduzido tempo de concentração de deflúvio e altas probabilidades de enchentes, que apesar das baixas declividades e grande extensão areal favorece o surgimento e permanecia ao longo do ano de grandes áreas alagadas no entorno do rio principal, ao longo de quase todo o ano. A declividade também influencia na sinuosidade de transição entre o perfil retilíneo e anastomosado do rio Pesqueiro, que atua como importante agente modelador do relevo, transportando grande quantidade de sedimentos das áreas de maior altitude em direção ao oceano e ao mesmo tempo perde vigor no transporte devido as baixas declividades do médio e baixo curso, formando os glacis de acumulação.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Os resultados obtidos contribuem como aporte teórico-metodológico com o planejamento ambiental e gestão dos recursos hídricos. Entretanto, para um melhor conhecimento da área de pesquisa, faz-se necessário o desenvolvimento de estudos que possam além da caracterização física da bacia, modelar os processos hidrológicos internos como eventos de chuva, drenagem, vazão, perdas por evapotranspiração, infiltração, escoamento, qualidade e quantidade de água, entre outros.&lt;/p&gt;</content>
    <slug>eeeeeeeeeeeeeeeeee</slug>
    <date>2016-08-18 02:09:09</date>
    <date_update>2016-08-18 02:09:09</date_update>
  </page>
  <page id="6">
    <title>um novo teste íde da vida</title>
    <author>0</author>
    <content>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CARACTERIZAÇÃO MORFOMÉTRICA DA BACIA HIDROGRÁFICA DO RIO PESQUEIRO (CEARÁ–BRASIL)&lt;/strong&gt;  &lt;/p&gt;&#13;
&lt;h1&gt;1. Introdução&lt;/h1&gt;&#13;
&lt;p&gt;teste&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A caracterização morfométrica de uma área consiste, sobretudo na obtenção e análise de dados que demonstram grandezas físicas de determinada porção do território, permitindo conhecer suas feições a partir da interpretação do relevo e as múltiplas relações estabelecidas com os demais componentes (clima, solos, cobertura vegetal, geologia) e processos da natureza como precipitação e erosão, além da ação antrópica que interfere cotidianamente na organização dos componentes da natureza e funcionamento dos seus processos.&lt;/p&gt;</content>
    <slug>um_novo_teste_íde_da_vida</slug>
    <date>2016-08-20 04:32:41</date>
    <date_update>2016-08-20 04:32:41</date_update>
  </page>
</pages>
